[乜撚野叫送頭] 係對家濫捕 我地義士係光榮作戰 送乜鳩野頭

戰士上前線 叫乜野送頭
真行街 食飯都拉 叫乜野送頭

係濫捕 係作戰 長他人志氣 鳩屌自已人
打緊仗仲叫人唔好送頭 叫義士一切小心 留有用之軀仲好啦

光復香港 時代革命
許勝不許敗

PISH